#### Пример запроса для списка страниц:

    curl http://0.0.0.0:8000/pages/

Можно использовать пагинацию:

    curl http://0.0.0.0:8000/pages/?page=2

При запросе несуществующей страницы пагинации вернется ответ вида

    { 
        "detail": "Invalid page."
    }

со статусом 404

#### Пример запроса для детальной страницы:

    curl http://0.0.0.0:8000/pages/1/